遊行係和理非既武器，請民陣繼續申請 623/71/77/714 遊行

連登民調基本上表明仲有一半人會參加，每星期二百萬人當然冇可能，扣除老人小朋友，每星期五十萬基本盤，等於每星期都一次03遊行。

我地唔無需要理會人數減少帶來既所謂愚論影響，政府若用數字做文章就等同於火上加油，下次遊行群眾必然會以人數去反駁。短期波幅不影響長期抗爭，半途而廢先係失敗既主因，堅持先會有最終勝利。

最後我想講，勇武唔係一日練成，示威就係對民眾灌輸抗爭理念既最佳途徑，而遊行就係最低門檻既示威行動，懇請各位義士唔好再對和理非既遊行冷嘲熱諷。

我唔知點撚樣「武器」法

我只喺見到你班ON喺咁行行行, 散散散

D市民就真喺「無氣」

灌咗20年啦, 灌完未?

肯做實事有效既嘢未？

兄弟爬山，你愈屌只會愈少兄弟。

二百萬人有好多人係新手，連遊行都係第一次參加，根本冇灌過。

我相信好多勇武派都係吸收左雨革既和理非灌出黎。

懇請義士唔好再對和理非冷嘲熱諷，唔係個個一出黎就係100level。

同埋KK1398，
你條數我仲記得，唔該你找左數先出黎屌和理非。

推

失望

遊行就係民意既直接表現，係和理非對勇武既肯定。冇左623遊行，之後既行動每次都係到猜疑，俾所謂民意縛手縛腳，就係因為冇左週日遊行。

人手置頂

推

唔衝嘅屌完都係唔會衝 還不如搞多幾次遊行等佢地都有機會做下嘢

推返上嚟

支持